九龍諾富特酒店13/F有便衣上樓捉人

喺TG見到

⚠️⚠️緊急緊急⚠️⚠️
⚠️⚠️一手消息⚠️⚠️
九龍諾富特酒店13/F
便衣上樓捉人

推

push

屌

捉強制檢疫嗰d?

Push

推咗再算

檢疫人士唔好對住佢地咳

pish

Pish

做乜晚晚都捉人

黑警一定有玩跟蹤

救人

推啊

所以真係包實自己、反跟蹤同要清嘢，雖然都未必完全冇事

推
推
推

【全部人入嚟！】香城online 城仔 對於321元朗活動有野講

捉逃避檢疫又唔見咁上心
呢個時勢仲日日針對香港人

up

警甴

留名跟進

Lm

支共嚴加清算異議分子

P

推唔到：（

水

推推推推推推推

去酒店捉香港人？

推！！！！

煲大佢

呢間有唔少qe dirty team 醫護人員 入住喎

//0418 有目擊者向我們提供一張警員在酒店範圍進行截查的相片。
0423 一名男子被帶上NX7954白色Van 疑似便衣警員手持疑似證物
0430 確認車牌NX7954為危險校巴//

有晒相喎條link，個酒店職員仲要講大話

p

班狗點會呀
佢哋咁撚驚死

拉

推

覺得龍門好差嘅 麻煩入一入嚟

如果真係捉檢疫果啲點會係便衣
平日佢地行行企企都要著乜鳩保護衣搵實係捉手足

死黑警

👌THX

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

突擊檢查隔離人士
點解連登仔乜柒都陰謀論

天滅香港黑警

你當佢地公安就好合理

似係有手足被藍絲屋企人趕走，被狗發現

咩事

咁唔捉佢，等佢周街對住你全家咳囉？好冇？

呢方面就落晒力捉，堆白衫佬又唔見佢哋捉

酒店???
係咪捉手足
感覺唔似

真/????

推
死黑警淨係識搞香港人

我估啫，但係其實有班手足無家可歸要住酒店，尼班手足最危險

唉 希望你估錯
純粹只係班狗入去捉走留學生

但無家可歸住novotel又好似有d怪
雖然唔算最貴果堆但都唔係平

懷疑都唔得？

又有得睇空中飛曱甴